覺唔覺得喺屋企讀書仲高質過返學

真 係 好 鍾 意 ZOOM
平時教得好嘅professor 成日唔得閒，依家有zoom 就可以開多好多高質extra tutorials
唔洗自己R tutorial R 得咁辛苦，又唔洗爭clinic 位，老師又唔洗約咁多group 學生教咁多次
今日上啲lectures 全部都 好 高 質，聽得好爽
雖然有時有人冇mute mic，但收音一定好過我用自己耳仔現場聽，比現實清楚好多
Chatroom 有private message 又可以令啲人唔會唔敢答/問問題
咩都全級一齊上，可以聽埋啲勁人問問題
啲問題真係問得好好，professor 又可以教多啲大家又學多啲
重點係，可以成日見返PW 醫生，好似有得出多次PW med 同PW surg！！！好幸福！！！"

老老實實我覺得大學依一年要加學費

樓豬係毒撚

識人錄底女同學視訊再丁

Me

你

我冇堂上

有特別架咩 點解要錄

勁人洗上堂？

有靚女囉

上online lecture 有啲達哥開台嘅feel
btw 記得 like share subscribe

Prof office出面維修緊
自己屋企樓上又鑽牆

如果真係有興趣就自己日日睇notes可能睇得重快過個professor教添 但如果冇興趣嘅話就會開始懶咩都唔睇剩係玩 因為屋企實在太多誘惑（不過雖然屋企多誘惑，但就算我以前唔喺屋企喺學校有時都摺lab用電腦做其他嘢走堂）

我吊你咩

係, 因為我可以唔著褲ff 再望實d 靚女同學打J

有時見到啲靚仔prof 真係會忍唔住

你死左全家

點解唔直接當場開cam丁